[英國WH]有冇人試過send咗cv搵到工先去英國工作假期?

求救

英國狗也不屌

有前途咪唔好去wh囉 無就梗係wh

留tg